\input{../../notempl}
\input{../../temp/mylisting}
\title{Webプログラミング 課題 第4回}
\author{情報科学類 201311350 河原 悟}
\begin{document}
\maketitle
\section{ジャンケンシステム}
\mylisting[language=html]{janken_form.rhtml}
\mylisting[language=html]{judge_cookie.rhtml}

MASTにSSHできなかったので、テストなどができなかった。また、セッションの方は未実装である。

\end{document}
